失望

今日發生咗小小事，係第二個post到發表咗一下我嘅感受。

我真係好想知如果我之前參與遊行唔小心受傷，我老豆會唔會都話抵死，好似話片中被人詆毀個女仔咁話我？

我老豆由六月到今日之前都無對依加社會發生緊嘅事表態過，我都無問過，其實我覺得咁都幾好，點知到到今日，兩個字『抵死』，真係好撚委屈。
其他親戚share假料我嬲，對住屋企人係失望。

我唔知點形容我依加嘅心情。

你仲有一班同路人

多謝你，老實講，我見到咁多人咁努力，係我最大嘅動力

要黎一齊黎 要走一齊走 一個都不能少

其實我屋企人都係咁 無辦法

應該好多老一輩都係㗎啦，不過我之前出去都見到好多年紀大嘅去遊行，只能當自己不幸

我都預咗會因為依啲嘢同屋企人嘈，我自己性格係比較衝動忍唔到口，之前我呀媽話遊行關我乜事（不過佢係反對送中的，但驚我有危險，但我其實覺得佢應該覺得個條例過唔過都無乜所謂，只係唔過會好過過），我就忍唔住話，咁你地要返工搵錢，依啲嘢咪比我地去做，點會唔關我地事，不如話你地安於現狀仲好。

總之我地屋企就係盡量避談政治，佢唔講我就唔提

我係有時聽到佢地講得好衰先解釋下 不過無用只會比人話

不過我爸爸心水清嘅 佢揸的士 話發夢聽到行家話撐警察收$5000一個 都知邊一邊好 邊一邊有問題

總之道不同不相為謀，我寧願斷乾淨仲好

真好

邊有咁易 鼻毛可鼻

佢同你講抵死個時
佢都心痛我相信
唔係個個都可以有個支持你所有野既父母
你當佢太錫你先會咗講啦
如果唔理你, 佢應該一句都唔會講

每個人有自己難處，避唔到都無辦法了
反正我先得嗰廿歲，我洗鬼理啲on9親戚，我原本就無諗過要同佢地搞好關係，仲要之前都唔係有密切聯繫

至於我父母，我好愛佢地，但人大咗會有自己生活，唔會一世都一齊住，依加我仲細仲讀緊書，佢地仲養緊我，養育之恩我係一定會報答會對佢地，但係唔代表我地唔會有衝突或者唔同意見，千奇唔好誤會我唔愛佢地，只係每個人都有唔同嘅立場

加油

澄清返佢唔係話我抵死，佢係話一條假片受傷嘅一個示威者抵死，另外我唔係想佢支持我所有嘢，我覺得就算你覺得示威者有問題，可唔可以先求證新聞是否真實，再作出評論，而個評論唔係咁涼溥咁話人抵死呢？

咁可能我唔理解佢諗咩，我年少無知唔理解家長嘅苦心，但係如果我有小朋友，生活係依個社會，發生依啲嘢，就算我擔心佢，我都唔會話參與嘅人抵死

咁話一個人抵死真係好易, 我都得

Btw無知同年少係唔關事, 唔好咁樣話自己
就係可能因為佢咁既性格, 先會有你咁唔同既性格
不過提醒一句
你可以試下改變佢點諗
但係一但唔得, 就唔好糾纏

我無諗過要改變佢嘅諗法，平時都唔會同佢地傾政治，無咩必要

我知道係好易，講一句說話，出一出聲就講到
就係因為咁先失望

以前我媽同爸仲有家姐雨傘時期都係藍絲 個時後 我成日好努力同佢地解釋
個時得閒就用手機一齊睇d 強國負面新聞 話幾恐怖
香港都就快係咁架啦
然後得閒又放大下d休班警 知法犯法 官員又幾on9咁
家下我都試緊扮中立係親戚group講一d消息
扮關心佢地 但另一邊又踩緊人地咁（即使無人覆我都好）
失望真係在所難免 雨傘時我都曾經因爲咁同屋企人嘈交
但事後諗番 咁做佢地會覺得我偏激、無道理而發嬲
根本拎唔到佢地支持 唯有打親情牌
你都可以試下慢慢黎

ok多謝